Hi 淡友(812)

牛gel 牛牛哈

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

大棍

牛gel

比熊軍抖下得唔我

7格

牛軍驚西

老美穿左270係咪玩撚完

今晚ECB 出黎話無限QE, 升到30000

又食少一格

牛牛哈

熊熊哈

我逢低加牛 hold到國慶 50倍牛

仲有 繼續gogogo

又有特價牛

熊gel熊熊哈

放心
10月1無3萬都有29888

又番番262超級無敵鑽石超合金底, 牛GEL

熊軍好強
止蝕走一走先

再入261牛又double

牛gel 牛牛哈

又特價牛
有殺錯放過

社蛇有無強勁大風吹？

打回原形
咁你升上去把撚
又冇熊俾你殺

3格喇

再講多次, 7連跌既機會係0
唔入牛正笨柒

又牛皮熊

引牛囉
我比佢引到冇左幾十點

咪係
大數據分析
仲有鳩蛇十碌鳩支持
牛gel

熊gel熊熊哈

成個勢根本破哂位
經濟差除左消息棍根本唔會再上
第一站一齊熊到240先
再下望230 年尾200

大戶身邊不願透露身份既人講
今日開市唔操作只壓彈弓引熊收貨
收市勁假棍一棍打上綠燈鎖熊
之後期急升
全晚跟美女再創all time high
夜期黑期adr一齊千升
聽朝高開1700點殺盡傻熊
牛gel 牛牛哈

披著熊皮的牛

次次都係咁0.077in 即坐去0.069
沽0.078 1格都食， 吉吉保平安

好彩止咗
唔係就仆直咗

一陣咩升返囉，驚乜撚
牛gel

值博率高

聽朝20倍
牛gel 牛牛哈

咁講又幾似wo
收到某聯辦風話回應某訴求救一救市

唔升邊有位入熊

0.076in 0.083放左

牛佢老味呀！

一陣一定轉燈
牛gel

咁仲喊咩鬼呀？大大份糧食

熊過個d記得留返車錢去ifc

真係買熊買牛都坐

屌150格
輸就輸15k
點追呀

阿爺話升就升洗俾面你
牛軍上 牛gel

仲要hsbc入又100 出又100

買熊日日賺

牛呀！！！

15k就出糧 補返

痴撚左線

咪係, 返工對沖, all in落去隻極牛, 聽朝就10倍, 150K 都有啦

買牛長坐
買熊穩賺

講得好！！！
牛gel 牛牛哈

錢多？

番工對沖
我覺得跑番工係最正確既投資

唯有密密追密密食，7婆推到我負數都有L排追，半年都未必追得番

牛過
為我死左既牛仔報仇
牛b死了

報牛！牛gel

牛只會蝕 熊就可以穩賺

收到風準備轉燈

想點撚樣呀究竟

勁假lock熊ready!!!!!
牛gel 牛牛哈

痴線道期隊左百幾點落黎

棍升
牛gel

唔知收市守唔守到262

2幻7啦

棍升再棍升
牛gel 牛牛哈

收到風勁假時段上三幻賀國慶

牛gel

所以吉吉保平安， 股場準時日日開門

上緊
牛gel

ok

牛過睇樓
熊過跳樓

最後8分鐘
國家隊

牛過打把
熊過穩賺

真跌開始

7500未玩過
btw正股一大籮都未回家，通通等死

穩賺

棍升

有無人買極牛

睇黎又收DL

美期又落返269

勁假時段上2幻8
牛軍上車未

中國又贏，牛gel

牛gel
美期綠燈
驚西咩

今朝隻牛扯左一陣 無睇一陣就死左 再份55559希望唔好同一命運

美期free fall

夜期又暴升

港期唔跟
牛gel

1299好廢
執柒佢算

講得岩！！！！
牛gel 牛牛哈

港女獨硬
聽日爆升
牛gel 牛牛哈

有無人統計下
一個post牛gel佔幾多

牛得！！！

競價棍升，牛gel

牛GEL牛牛哈

收市大棍升
熊軍驚西未
你地隻臭西驚唔驚

巨棍上！！！
牛gel 牛牛哈

聽朝大爆升大屠熊
牛gel 牛牛哈

等我寫埋聽日劇本啦

開市+100 引牛 特價熊

10點特價完 free fall start 暴跌1000點
競假2萬點收市

牛呀

收市勁假死都要彈返上20點,但係期貨狂跌

高開200全日升1000

牛gel 牛牛哈

超級特價牛

-270

又有得call

牛gel
本周目標價3幻點

牛GEL

呢隻臭雞唔洗理啦
日日賺

你有得屌梗係咁講啦
我無份屌啊

總之牛gel

一齊gel 一齊放鬆！
牛gel 牛牛哈

全部真心牛gel
你唔見棍升好多上水咩

牛佢老味！！！

收到風今晚千跌

期又跳水日日都一樣劇本

牛gel!!!!聽日2幻8

唯一清泉

有錢一齊賺，牛gel

最後上車機會
聽日千升
牛gel start

2018年至今未試過7連跌，牛gel

強烈讉責牛皮熊

期又會隊落去26120 俾我+10咁爽既
牛軍日日賺

黑期真係癲

真係痴撚線，除左特價牛，仲有特價期，撈底牛佢老味！！！

戇鳩 292

繼續gel gel爆啲牛
聽日終結6連跌之終結反彈日

IG好似想穿260

IG唔計
聽日千升

我都放左 唉

強烈讉責假gel

牛軍有dada加持gel得

咪係囉

牛牛牛！！！

吉吉gel食花生

1299重倉

聽日又可以比你屌喇
牛過喎

標準既『臭你又屌?』

Lunch 後又係勁忙冇睇市
lunch 前買咗極牛冇放
係咪聽咪可以睇樓？

7500 入手雖然貴, 但總算唔洗驚一個電話殺你成千點

依家已經可以睇定樓

牛gel
聽日見
約緊經約睇樓
牛過左

係 聽日高開500點
牛gel 牛牛哈

唉 兩個仆街仔+777

道期爆炸

聽朝搵定樓..........跳

100手內應該都走到既

識玩

gel gel gel

一齊gel爆啲牛 直上4幻點

睇定樓跳

巴打仲有貨咩

牛軍最終會戰勝歸來

就收工
牛gel

你聽日就知我地牛軍咩料

仲有4張大期死守緊真係咁撚叻可以彈都無得彈直落

建議你睇返每日既成交額

又到5點，牛佢老味呀

彈少少，插多多

你班友係咪痴左線

牛軍必勝係事實

請保持隊形

北京國慶進入臨戰狀態 不能生病，住院病人只可出不可進 斷煤氣禁止家中煮食

即係消費增加！！
即係升！！！！
牛gel 牛牛哈

夜期四連大棍上 牛軍又羊

為国慶搞埋啲垃圾野 真係得小學雞先諗得出

今日熊=牛，牛=牛
全民入牛 齊齊睇樓

夜期暴升

夜期又升到冇brake

brake緊啦播

話左262無敵鑽石底
牛gel 牛牛哈

牛軍又嬴

gelgel哈

夜期大棍!!! 牛牛sing

大大棍上搵熊軍死未

牛GEL牛哈哈

聽朝又可以去睇樓
牛gel

已經約左經紀睇樓
大家睇我聽日cash out隻牛拎去比錢

美圓髮彩

月供牛證 每月睇樓

攬女食和牛jer jer 聲

3.99

夜期企穩26150
牛gel

組團睇
牛gel 牛牛哈

我睇左
簡完靚單位再到你
唔好同我爭

叫我？

升啦屌你老味西

你日日換幾條女都得啦

月供7500 , 下年收成

老老豆豆
渣部靚少少既車
出入返多女既地方（你懂的）
點會無女食
除非樣貌問題

無得

IG又回緊啦, 牛牛SING

牛又GEL

924 國家隊全日進場
我地殺上2幻7

牛又gel

夜期升到冇brake
牛gel
打比agent 揀女聽晚開房慶祝先

金升緊喎

睇多幾日
未穿9月12日高位

沽左

有d掛住怪獸巴

專家唔怕既，同大行睇法一樣就驚

怪獸巴都係牛gel 牛牛哈

夜期升到

明示聽日高開爆升500點
極牛又可以triple以上
牛gel 牛牛哈

唔通牛gel真係會發達gel gel gel

無知一問 , 點解SP 烈口跌會有問題??

越升越有
牛gel

sign la , 唔sing 點put

升呀同我升多啲呀

正股SP接到貨就無問題
但指數SP如果跌破位之後每點都係蝕

有無人知700 10-20年前咩價位？
同google 係幾時Ko yahoo?

因為我冇咩玩開大細期, 想問多小小
即係我係恆指262開張SP 258, 烈口低開到256 , 果2百點都係蝕?

係囉，宜家哩個位put有d危

IPO 3.7

公海做乜柒開咗7500 post
條友戇鳩鳩
又想燈到沉船

1985年 原來就講到明
我明白了

對唔住囉

跌左成千點
係時候反彈啦
牛gel

真，牛gel

通常有人開呢d post 都係升市先兆

夜期唔識跌代表咩？
係牛呀
聽日可以去睇樓了
牛gel

跌到邊都牛gel,連登仔無限身家？

夜期暴跌

Yes, 如果月尾25600期結咁你就輸200點
當然你係有258SP開倉時的期權金收返
最終盈虧＝期權金點數 - 258打後輸既點數

都係升緊 牛gel

夜期大大棍

邊會跌咁多日，收市入定特價牛

10年都未拆細，我幾得果時玩只係100蚊左右

所以應該真係發左達

呢度嘅人係好勤力，好多人返工對沖包括我

10年前

太陽落山喇，明唔明代表乜？

代表聽日會升呀牛grl!

返工對沖小隊

你個名

只係覺得佢今日還返哂比大陸姐

算口廿除左三十年前入實體股票然後搬屋唔見左既呀叔之外有邊個會忍到咁耐手唔放？

港女好波
港女gel

呢個唔爭氣係車度笑左

Gel在哪？鳩毛？

夜期綠燈大升緊
無眼睇？
拎個屎眼睇啦

大佬，你有冇諗過4:00後個下大插😂😂

我一直等佢返屋企，可能屋企太遠佢返咁L耐都未返到 申利： 400蚊

聽日技術性反彈裂口高開高收你就會後悔今日入貴熊唔入平牛

好重熊？

4點後回喎 230 回到213

你贏

唔洗買熊都知牛肉係拎黎做漢堡

今日低位明日高位
買熊日日賺 講幾耐都係唔會變
開始秋份 就係跌既時候

變國企 應該橫行多

返屋企問返你老母咩事啦
呢度連燈呀後生仔

咁仲有人會炒咩？收得皮喇

柒

定啦，聽日必跌

唉 封左佢算

2018年至今從未試過7連跌，聽日係升市，牛gel

始終都有第一次

越升越有，真係gel得

陣間draghi講野會唔會挾爆熊軍

聽日升硬，今日都放曬D熊

係, 不過係唔止輸200點, 而係輸260點至300點,視乎引伸波幅升幾多
你要坐到月尾都係收256先會只輸200點
但入左價內, 你繼續坐就係最危險, 因為每跌多一點你就輸多一點,而你今日SP 258 只係收緊75點,賺就賺粒糖,輸就輸間廠就係呢D

叻仔，２０１８年後至今從未試過７連跌
牛gel

終於都升了

冇錯！！！！！
牛gel 牛牛哈

熊軍應當悔改

收到風聽日先跌後回升
結束6日跌勢

公海開親乜post通常都仆得街

好多牛軍準備聽日發大財，牛gel

Fifa 20出左
帶動遊戲業同700 暴升

牛gel

一定冇可能連跌七日
今日一定牛過
呀婆都識玩啦
牛gel

係，數據唔會呃人，牛gel

啱 唔比啲教訓熊軍都唔會知錯

連升幾日，牛gel

每日笑話： 熊軍

是咪有咩消息
夜期大棍性交

想知邊撚到大棍？

唔洗理

收到消息熊軍全數投降

見底咪升返賀國慶
牛gel

完全跌唔落
牛gel

嚇一嚇都驚，一定重熊

600張熊無哂 係咩玩法

發生咩事

明知牛贏硬班熊仔怯戰，牛gel

無鬼用,話左熊軍投降啦

夜期大棍 牛GEL鳥！！！

火箭上升，牛gel

升到無頂

重上26200鑽石鈦金屬底 牛軍又羊！

262硬到痴線 根本無可能再趺

啱呀，聽日開265熊軍唔好喊

我就唔信七連跌

陣間公布完pmi咪又係跌番

巨棍爆升
牛軍又然

其實今朝都已經265, 都唔點解仲有人入熊

今晚冇落雨，牛gel

棍上
牛gel 牛牛哈

比牛軍殺晒！
牛gel 牛牛哈

公布完阿婆都知道升呀！！
牛gel 牛牛哈

用力gel到26200變地核底 唔俾再跌

牛軍人強馬壯，一齊發大財，牛gel

臭熊聽日你就打靶！！！
牛gel 牛牛哈

吓，牛軍呢？
變晒牛餐肉。漢堡包未

玩港股，睇牛熊街貨玩，真心贏多過輸。到左牛熊五五比抑或是出近熊，就係逆轉時間

牛軍人多 又gel得！

美市一開就棍升

熊軍

坐火箭

牛牛sing! 牛牛sing!

講個笑話 熊軍

ADR唔計

升到冇brake
熊軍

等多三分鐘出埋pmi就知

我d 極牛聽日實triple 升
你話我叫幾多個o靚模上我房好？

好過預期
千升

叫十個，分一個比我

我唔鐘意有其他男人一齊

大佬，爆升緊喎，平行世界？牛gel

分房

All
牛gel 牛牛哈

陣間兩條fomc友放鴿熊軍唔好喊

平左個美期算，港股跌太多，港股要升，美股都要升，唔知老美想點

熊軍怕咩 聽朝咪又一開即插

真。牛gel

嗰兩個就係鴿派黎
牛gel 牛牛哈

牛軍今天沒極限 no brake sing!

升少少比我加熊先drop

睇老美個款都係有排磨

今晚老美唔轉燈
牛軍點都唔收貨

Sing sing sing

收到風美女會轉晒綠燈再dh收
帶聽朝港女高開500點
牛gel 牛牛哈

道仔

聽日直上265啦 比多d位開熊

大爆升
牛gel 牛牛哈

夜期支爆升巨棍

牛gel 牛牛哈

終於大v彈

升
升
升

暴升千點is coming
牛gel 牛牛哈

爽呀

COW COW SING
牛gel 牛牛哈

千sing
牛gel

升到冇brake
牛gel 牛牛哈

大芋又派錢又搵到call位26200

熊軍呢

去晒屠場
牛gel 牛牛哈

九月笑話： 熊軍

一車一車咁去屠場
牛gel 牛牛哈

V彈？A彈渣話？
熊Gel熊Gel熊Gel

聽日開270嚕要

呢個時期仲買熊等收屍

睇下聽日點

清識野
買牛日日賺

btw 牛gel 千升 聽日歷史高位

痴線我真係以為大爆升緊

起碼267見

同意
牛gel 牛牛哈

美女瘋狂挑戰all time high
一定帶全球爆升
牛gel 牛牛哈

升到冇brake

熊gel

V彈 升到無break

Day high收ready
牛gel 牛牛哈

真牛軍出黎開p啦喂

DAY HIGH 開呀

道指反彈 牛gel 牛牛哈

繼續升 期結點會跌

巴打你又好重熊？

hi

一大棍升

唔怕你

買熊真心抵死

跌咁多仲入7500

美女牛到你唔信
牛gel 牛牛哈

牛佢老味呀

上次連跌7日要數返去到2015年
你話有冇可能會跌？
牛gel

可能性係零呀！！！
牛gel 牛牛哈

聽日放哂D 7500佢先

一早講左牛軍必勝
牛gel 牛牛哈

極牛手足聽日去睇邊個單位

又講到好似升左幾百點咁

升災LU
遲來的反彈

睇邊個都得呀
牛gel 牛牛哈

MOLAMOLA

林奠出來講野咪整多野千升棍囉

牛軍見唔見到269條熊柱
聽日第一站270

一見到個 post，都知道有人開緊工

留名開DH

777話正式啟動對話 所以咪升囉

頭先位熊軍巴打影都無埋

第2站276

聽日不問價放哂佢最多都係蝕幾百

d熊軍失晒蹤

點知升joy?

嘩屌 長到

成班牛皮熊真係好好笑…

日Gel 夜Gel...又話睇樓又話剩…

要Gel 晨早上個禮拜Gel咗啦…

7連is ready!!!

牛GEL左成個星期都唔知?

就咁睇上定穿2幻7

唔準你咁話我你牛軍
牛皮熊難聽過粗口
我地牛軍全部都好loyal
一日牛軍終身牛軍

你改左名先啦(雖然我都冇資格出聲)
不過都係果句,牛gel

64牛熊比，牛軍多人，牛gel

跌200同升600 都係殺一千張左右

(重熊）已經出賣咗你…

我地牛軍中出左一個叛徒

中出

清你原來鐘意玩呢味

港女獨立咗好耐，跟跌唔踉升…

Free Fall 可以冇原因…

Say my name!!!

識咩？
佢係喬裝混入熊軍咋

麻煩依位熊軍巴打你開個夜期睇下先
升到無頂喇仲fall

261入左熊 聽朝點部署？

香港獨立!

牛gel 千升

打你靶

牛軍日日賺揮手區

夜期真係唔撚跌 千升回彈

升得到200先同我講嘢啦…

中國又同美國買豆，牛gel

睇樓

大大棍263
美期270
今日牛gel團睇樓

裂口高開殺熊軍

上27000!!!!!!!!

27500

【中美貿易戰】美財長姆欽︰劉鶴下周將訪美進行貿易談判

熊GEL

講個笑話，熊軍

千彈之勢已成

夜期升百幾點，琴日放唔到極牛位巴打咪好爽

牛gel
今次極牛真係十倍

物極必反
彈到仆街

牛gel!
27100

夜期未算，ig 最高264
道期收市後都升左成百點

如果我收巿個陣無放到極牛今日一開巿就可以收工

係咪巴打你，fatfat啦

屌等咗咁耐嚟個千升喇

爽

咪千升過囉

千跌唔駛還呀

仲洗問，我忠實大牛軍
牛Gel

Gel

9:30約左睇樓

今日升得啦掛

你係咪高位+4,坐到依家過位巴打？

ok 你想升幾多？

升到271
趕美

美期又爆升，今日有得彈啦掛

牛軍聽命
今日
我地要
將熊軍
置之死地
唔可以比佢地存活
林奠出黎都救熊軍唔到
哈哈哈哈

哈哈哈哈

兇d吻同我殺上去

今日777出黎講野咩

收到風
一陣林奠見記者
回應訴求
千升

有傳話係投降,佢唔攬炒啦,叫熊軍都同佢一齊投降

熊gel熊熊哈
熊軍跟我一齊gel

派錢日

派錢時間

早晨，牛gel

升2點收市

美國財長努欽表示，中國國務院副總理劉鶴下星期將前往華盛頓，與他及貿易代表萊特希澤，恢復美中貿易談判。

努欽與總統特朗普在紐約出席聯合國大會時，回應記者提問。努欽說，中方取消訪問農業地區，純粹是應美方要求。特朗普感到好奇，即時問努欽為何取消行程。努欽解釋，是不想混淆貿易議題。

特朗普說，希望北京購買美國農產品。努欽再解釋，指這方面無矛盾，華府希望中方購買農產品，中方亦已承諾購買。特朗普再補充，指美國商船應該盡快運送農產品。

外電引述知情人士報道，中國進口商星期一購買了60萬噸美國大豆，大約是10艘船的數量，將於10月至12月期間付運。

大爆升，唔係破裂

第一站 3萬

又到左晴朗的一天牛GEL時間

但係美國趕走左中國代表團

牛氣沖天，熊軍已錯失回頭機會

送完貨你就可以走喇,唔好污染我本土既空氣

咁撚似以前向天朝進貢既畫面既維尼你唔係咁都含落去呀?

做熊真係日日夾

談判+期結
跌完lu 牛gel

牛皮熊又走曬

今鑊真係牛
因為大師睇淡

好喇下 邊度有牛皮熊？ 你講

咪就係,講左好多次依度得真牛

除非我們中又出左一個叛徒

又中出

中又出
你滿腦就只係諗住中出

期貨暴升
牛軍今日準備+500!

笑死
大牛市邊個買熊

牛gel

買牛日日賺!

今日要反彈啦 牛gel

希望今日呀爺唔好搞事

牛市近了 熊軍應當悔改

期貨暴升!

仲有無人唔信鳩蛇

55204 261牛發大財，牛gel

終於升啦屌你個西

陣間9:30鳩蛇去睇樓
大家唔洗掛住我
一齊牛gel

說好既牛gel呢？正股都唔跟升既

On9睇期貨啦

未開市呀等下啦
牛gel

別人貪婪時

仆街啦升去邊架我隻建行仲要倒跌

開市再講啦
都未開市猛話唔升
洗唔洗咁驚
係咪熊軍呀
受死啦傻熊

+24格

我投降

算啦佢都好慘架喇

期貨暴升200點!!!!!
牛GEL
牛牛哈!

今日至少265啦

開市入牛
一陣千升後唔想再聽到問牛得未
快d搶呀

別人貪婪時,我更貪婪
牛GEL
牛牛哈!!

邊有鳩蛇你咁勇，動物吉吉過

今日1舖番黎了

國家隊十幾億刀手準備
知驚就好上船

55316
牛GEL!

棍跌
牛佢老母

作為一個男人，肯衝肯搏，買牛証，唔怕辛苦，好似30歲未到嘅我，每個月可以攞到幾十萬蚊既回報

升到無Break

今日預計最少升500, 最多升800

咁保守
今日殺2幻7!

升得77點

牛佢

千升黎未

見熊殺熊,見佛殺佛

熊軍最後逃生門

等埋我地ja
再唔上車一陣千升唔好喊

269 重貨 殺上去

今日269熊唔駛指意走得甩

今日追到道指

地產佬到
睇樓先
到269記得提提鳩蛇

屠殺258牛

林奠行會前再回應4大訴求
千升日

醒醒

睇下777 up mud 先

期又高水，牛佢老味啦

777除左話暴力升級太差了,要和平理性任佢打之外重識D乜?

沽佢！

開市追熊穩賺

原來個地產佬都係牛軍

996

牛軍最後逃生門喇係
日日都係咁樣轉燈嫁啦

維穩三寶又出動

牛呀，牛佢老味呀！！！！！！

HSI咩事

特價牛時間，快掃牛！！！

哇，插到呢

特價牛囉仲問，快手掃貨啦屌

又壓彈弓牛gel

歡迎加入牛軍牛三強勢回歸！！！

熊軍集結

牛軍:

等咗777 好耐啦屌

上呀269

爆升牛gel

食沽。

俾晒機會加牛 大戶又送錢

牛軍開心左一陣

午軍

3格即食密密食

牛gel 準備千升

今日升撚硬, 就算777講野會跌, 講完之後咪又係會恐慌性入貨咁爆番上去

牛軍大軍令
777講話
熊軍等收皮啦

一講升21點

牛軍又然 大棍上

今日跌既可能性係零啊

為千升做準備

2382做咩跌返咁
我未上put船

千升

d牛咁平，真係痴撚線，有平貨執

無咩大戶買賣 基本今日完成

升得咁小叫我點PUT

牛軍最後上車機會
唔好再話冇機會
機會比哂你地

呢位ching岩聽，齊齊掃上去牛佢老味

熊軍總司令777

買股票撈底聽得多，買牛道理一樣，當佢股票咁，而家就係撈底時候

一級妹襲警示注意

put乜鬼 call啦

今日係千跌之日
因為牛軍已經失去信心。高開幾多都急回

佢係我地牛軍總司令呀
你咪會錯意

比曬位入熊都唔識入，唔好話賭牛熊啦屌…

下你傻左呀？有特價牛都唔買？

痴根 得 1分鐘唔夠先食到 傻的嗎

牛gel 牛牛哈 準備綠燈千升, 殺個熊軍片甲不留

好喇喎你 依家明明係比哂位入牛

屌，牛軍正垃圾，我轉投熊軍

再彈高啦 未加沽

7婆出場即drop

屌你班友，惠X百X超市特價就話呃鳩你姐，而家係自由市場既特價牛，仲唔買等幾時？

牛gel 牛gel

牛軍又有得撈底 牛軍又贏 好羨慕

chok死人喇

D牛熊玩壞左了 跌多左 反而升

牛軍衝阿

10點棍

26200鑽石底+特價牛
唔買對唔字自己

牛gel！！！牛gel！！！直上三幻！！牛軍必勝！！！牛軍all in身家睇樓！！！買牛日日賺！！！

唔玩 痴撚線
升跌都唔關我事

派錢時間又黎喇

真係？

幾點鐘

十倍牛推薦55204 26200鑽石底 呢隻牛26100先打 簡直派錢 Allin

跟本入唔切睇唔切 點玩呀
大家都知派錢
但邊有咁快補住入丫

我正式宣布，今日已經收市…

大家可以拎返啲錢再玩過…

千升啦殺熊 我打靶了

我啲SP
好不容易
正數了

千升了！！！

今日輸20000

1299 -20k

牛軍大勢已去，仲掙扎

升乜撚？

又有機會喇

升30點 我跌5格 好撚痛

話左牛GEL 點會趺足咁多日丫

爆到呢

超大棍喎 成個早上俾晒機會加牛

same

正股仲好炒屌

加牛加牛加牛

輸6K時止蝕左
換3690

約左AGENT未

再沽！

唔使同我留情
升爆佢

根本無因素可以繼續跌
激進示威減少 連登無晒活動POST
國慶將近 千升之日指日可待

其實700 港交重磅股仲跌緊

牛牛哈 牛牛gel

就DH喇
好想買期
但近幾次都買完輸幾十點止蝕
都係移吓啲SP同炒正股好過

開埋sc

一講就升

平左之嘛 唔好自己嚇自己

睇下話咁快又爆升，牛佢老味啦

都話左777一講完野就會升番晒

今日收266先叫爆升
睇定啲先

我個大牛倉佈好了

海通唔貼價係咪可以打上去屌

期指上左喇

頭先仲諗入唔入牛好 點知就爆8格